鐘果忍馬車唔敢面對大眾評論

佢最新兩條片唔比留言,連正負皮數字都無

岩啦,咪日日'禾屍鐘果忍'lo

呢個正賤人🖕🏻